覺唔覺得疫情底下有鼻敏感就好似異類

返工搭巴士打幾個乞嗤，啲人就用奇怪嘅目光望住你

好好把握機會

把握咩機會

去藍店坐下

通常起身頭一個鐘先有

百日咳先慘

百日咳就睇醫生啦

咳一聲都即刻轉頭望住

有時仲要除低口罩擤鼻涕全車望住我

全部人彈開

定係煙鏟

放屁冇人知

我都係

佢有食但少食

通常嗰一個鐘就係搭緊車

朝朝都用一包紙巾包雲吞

平時都覺得唔好意思，撞正肺炎更加想死

屌......我公司都有呢啲廢老
叫佢戴口罩好似會攞左佢命咁

逼車嗰陣忍打乞次忍得好辛苦